又話支那比左幾多個口罩香港，點解我到而家一個都未見過??

又話深圳每日比十萬個
比左去邊?

出新聞比小粉紅打飛機

應該係中聯辦 同解放軍營 關香港撚事
利申 ：唔知

應該係比香港紅色子弟倒賣返支那

左手交右手😂👌

轉藍底 奶民建聯 應該有一盒

周圍都話派口罩，一係已完結，一係唔知喺邊度派

到頭來都係要靠自己撲口罩

而家廢老隨時多過你